有份叫人著suit出去唔該影返張圖證明你唔係得個講字

發現連登有種帶風向既人

坐喺屋企涼住冷氣unun腳開post撳正皮

叫人落雨同大熱天時著suit遊行

香港濕熱世界第一就眾所鳩知

麻煩影返張相睇睇證明你班人至少有出去呀

咪撚畀我講中個垃圾風向post冇一個冷氣軍師會出去

推到有冷氣軍師入黎打我面

得個講字

咁都要打卡

著件衫都要fc

黑警一陣上呢個po憑衫認人

痴撚線，on9 post